美卿轉抵波蘭 簽署國防合作協議

美國國務卿蓬佩奧抵達波蘭，展開歐洲四國訪問行程的最後一站，與總理莫拉維茨基會談，討論新型肺炎疫情、5G網絡建設、白俄羅斯局勢、發展能源計劃等議題。蓬佩奧又與波蘭國防部長簽署國防合作協議，為部份駐德國美軍，重新部署到波蘭鋪平道路。根據去年的雙邊決定，美國將會向波蘭增派1000名美軍，令駐當地美軍人數增至5500人。

2020-08-15 21:30:10
Source:RTHK

人哋美國周圍拉攏緊盟友，支那仲係到拎緊香港黎出氣

波蘭呢d咪醒目仔
德國肥婆

波蘭一向反共

德國婆

有無神人可以key埋左面兩條友

個總統奶共

我覺得奶，我老婆波蘭人

吓係咩

聽貓神講美國已經聯盟咗九十幾個國家反共⋯⋯

歐洲好撚多人奶

人奶

呢排蓬佩奧好忙，係咪周圍飛幫trump 執屎，希望佢連任到啦，唔係一係比人推翻、一係成果比人領左去

Push

自己睇外國官方新聞

唔好俾五毛亂帶風向

蓬佩奧又與波蘭國防部長簽署國防合作協議，為部份駐德國美軍，重新部署到波蘭鋪平道路。根據去年的雙邊決定，美國將會向波蘭增派1000名美軍，令駐當地美軍人數增至5500人。

德國

歐洲要穩, 波蘭一定要強

呢啲女咩料 都幾撚正